[黑色沙漠]鳳凰會超大型PVP公會 3

鳳凰會超大型PVP公會現正招生

殺人唔需要理由

歡迎好戰份子/生活撚入會

自由 冇幫規 夜貓公會

定期舉辦劈友/屌馬活動

冇利貝o既開王開王開到有為止

公會沿開SER至此 依然屹立不倒 信譽保證

殺人放火金腰帶，修橋補路冇屍骸

我地主要用DC吹水
但係我地人數有限 行精英制
想入會o既先殺3人 貼圖上黎
另外可以係game到密 工人隻狗 / Ribena

麻煩大家路過此地 留下一個負評

post 1
post 2

公會活動圖

咁快有三個負皮

差你果個 BB

上次唔小心開紅一招暴風雪汁左4件比人嘴炮lor

d台仔真係痴撚線ge lor

活動圖圖圖圖

你話呢次?

推

57都未上到既

舊圖黎

push

我可以打機喇屌！！！

[突發] 活動現場有人跌金強

PUSH

金強

鳳凰會好波
睇唔順眼嘅撚樣，直接開紅殺，唔洗講咁多

bam

台仔排隊執蛋

鳳凰會真係好勁

笑撚死

黑沙警察

振家聲呀今晚

OK

覺醒後我有能力以一敵百會考慮加入

推
大家請即加入鳳凰會

近排你有咩大搞作

撚到個60lv弓手轉職計唔計

點撚法

鳳凰會好正

條友好嬲

狂戰咩面板 屌打隻弓手

對面隻遊俠廢撚到

唔准你咁講 隻弓手60lv 220攻架

大王

想join

推上去

add我 二十八座

今晚add

大家都係香港公會
黎支持下
欣賞你地敢作敢為

推推推

我愛你

新嘅同伴出現了

鳳凰會嘅撚狗行為係唔會完嘅

支持

玩到35lv 太複雜

試下唔做支線 只做主線 上到50就殺人

唔起屋唔搞據點果d有無影響

都有影響 生活果D慢慢黎 唔洗浪費太多時間係生活上 扑下怪就好

Pish 支持香港公會
不過小弟有家 同埋唔太好成日打黎打去

習慣左打打殺殺既生活

繼續幫pish

就快1001

push push

新手岩岩買左80usd 包
啲珍珠買咩好

G持鳳凰會

儲起先 確定你係玩死呢隻職就買負重/背包果D

有部份野就AC共用既 好似交易女僕(推薦) 倉庫女僕果D

如果你未夠4隻寵 就買齊4隻先

VIP就個個月買 白樹就因人而異

希望幫到你

入會先啦

入會搵邊位巴打

工人隻狗

大王而家咩面板

四百幾十掛

鳳凰會有愛 人人有蛋開，人人有功練

成日比狂戰屌打

自己都430

狂戰唔難打

幾時打柒瓦狗 班友前幾日串晒香港公會

on9
me 470比u隻狂戰打到變智障=.="

幫推

大王 比台狗搞 有無興趣同盟玩打架一齊打